[雷射槍] 香港科研 領先百年

有理由相信警方嘅demonstration
低估咗雷射槍嘅威力
咁我都向大家demonstrate一下
雷射槍嘅威力

希望方同學唔好將呢類高殺傷力武器運用係軍事方面

cls好暴力

下次日頭出太陽聚光鏡

警方必須好好保管否則將引起世界大戰

放大鏡=星體能量轉化器

要求警方撲滅太陽
保護警員免受傷害

外國勢力已掌握雷射武器

...

點解人哋唔係用鐳射槍嘅

政府創科基金應該大量投入研發雷射槍

agger

可發射腐蝕性液體

晚上8時，大批太空戰士在太空館外使用警方口中的「高能量雷射槍」，不斷集中火力「攻擊」太空館和鄰近的一棵樹，每次「攻擊」長達十多秒，但仍未見造成任何破壞。

有戰士不滿「高能量雷射槍」的火力未如預期，高呼「回水」。

有市民嘗試燒自己下體，最終失敗。

如果雷射筆咁威力強大
啲狗第一時間用來代替橡膠子彈